咸美頓有冇冼拿舒密加級數?

五次英國f1冠軍

冇

你點撚樣數倒5次出黎？

無

9bo

咸美頓贏過3次咋喎

狗西方面有排都追唔到舒密加

9bo ho ball

話說

舒密加好返未？

唔係香左?

定係樓主淨用英撚站5次冠軍幫太陽神打J

你就香

吾巧怪樓豬
佢弱智

同埋鹹神贏加拿大站贏咗六次，仲多過英撚站，你應該用加拿大站黎打J

成絲好波

咸粉成事
記得咁清楚

google is your friend

系

喺反咸大本營連登吹奏咸神

palmer都不如

鹹狗佢老闆

新聞

連續四年英國站冠軍，破撚哂紀錄